{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 웨스틴조선호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 駐車は無料で提供され、一般駐車場は30分当たり3千ウォンであり、それ以上の場合、10分当たり2千ウォンの追加料金が発生します。 内国人または国内居所証をお持ちの外国人のみ利用できるホテルです。 客室はデラックス、エグゼクティブ、ジュニアスイートで、大人2人または大人2人と小児2人または大人3人と小児1人が可能です。 エグゼクティブおよびスイート客室を利用するには、追加で121,000ウォンを支払う必要があります。 子供の年齢が12歳以下の場合、追加ベッドを事前予約する必要があり、追加料金は60,500ウォンです。 朝食は土曜日から月曜日の1日1時間のみ利用可能で、9時以降の入場は不可能です。 朝食の値段は大人1人当たり70,000ウォンで、小児(37ヶ月~12歳)1人当たり35,000ウォンです。 Westin Clubは月曜日から土曜日まで午前6時から10時まで朝食が提供され、日曜日と祝日には午前7時から11時まで提供されます。 カクテルアワーサービスは13歳以上からご利用いただけます。 プール、体育館、サウナは毎月第1月曜日に休みです。 16歳以上からご利用いただけます。プールは36ヶ月以上からご入場いただけます。 子供は同性の保護者と一緒にプールロッカーを利用でき、水着を着た後のみ移動できます。 水質整備のため、中間整備時間中はプール内に滞在できない場合があります。 ホテルにはフィットネスセンター、サウナ、ビジネスセンター、ランドリーショップ、ビューティーサロン、フラワーショップ、ライブステーキハウス、ロビーラウンジがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は無料で提供され、一般駐車場は30分当たり3千ウォンであり、それ以上の場合、10分当たり2千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプが利用できますか？",
            "answer": "客室はデラックス、エグゼクティブ、ジュニアスイートで、大人2人または大人2人と小児2人または大人3人と小児1人が可能です。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブやスイート客室を利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "エグゼクティブおよびスイート客室を利用するには、追加で121,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の追加ベッドにはどれくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "子供の年齢が12歳以下の場合、追加ベッドを事前予約する必要があり、追加料金は60,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食は土曜日から月曜日の1日1時間のみ利用可能で、9時以降の入場は不可能です。朝食の値段は大人1人当たり70,000ウォンで、小児(37ヶ月~12歳)1人当たり35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Westin Clubの朝食サービスは何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "Westin Clubは月曜日から土曜日まで午前6時から10時まで朝食が提供され、日曜日と祝日には午前7時から11時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールや体育館、サウナの利用には制限はありますか？",
            "answer": "プール、体育館、サウナは毎月第1月曜日に休みです。16歳以上からご利用いただけます。プールは36ヶ月以上からご入場いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用する際にどのような制限がありますか？",
            "answer": "子供は同性の保護者と一緒にプールロッカーを利用でき、水着を着た後のみ移動できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはフィットネスセンター、サウナ、ビジネスセンター、ランドリーショップ、ビューティーサロン、フラワーショップ、ライブステーキハウス、ロビーラウンジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 625
    }
}